郭文貴：中共攻台前24小時 台灣抗敵絕心決定西方是否介入

〔即時新聞／綜合報導〕中國流亡富商郭文貴昨日發布短片警告，中共有可能在金融崩潰前攻打台灣，而美國等西方國家將全面介入，呼籲台灣政府、人民要做好準備，引起台灣社會熱議，多數輿論認為中共不敢發動對台戰爭。郭文貴今日透過直播正面回應，強調中共肯定會在金融崩潰前攻打台灣，當中共攻台，前24小時台灣人民的反共決心、軍隊的決絕表現，將決定美國等西方聯軍是否遵守承諾出兵保護台灣。

郭文貴：美國將通知中共 72小時內拆除南法非法軍事設施

郭文貴今日透過個人Instagram直播預告，接下來美國在南海、台海問題上，不會只是軍演，「南海的行動，比你們想像的還更瘋狂」，郭文貴說，美方已經做出決策，將在數周之內通知中共，要求在72小時內移除所有南海上的非法軍事設施，並會關閉一切協商管道，拒絕與中共商量。郭文貴以美國政府的口氣形容：「72小時內你不移除，我們將全部給你移除、全部給拆掉！」。郭文貴說，這項行動的策劃者，正是前美國白宮首席策士班農（Steve Bannon）。

郭文貴表示，中國解放軍若跟美國的將軍比，以解放軍少將朱成虎為例，「像個傻B！爛到極點的人了！」更形容是一幫「騙子」、「垃圾」，「給美國的將軍舔屁股都不夠格」，郭文貴透露，他跟美國政府開會時，美國的將軍連中共的導彈、空間導彈、潛水艇佈置在哪，都一清二楚，「人家爺爺都在潛水艇上度過一生！」郭文貴強調：「人類五百年來，在海洋上真打過仗的，只有美國人、英國人。」

郭文貴：中共若攻台 起初美國拒絕出兵保護

郭文貴指出，美國也擔心，隨著南海72小時最後通牒、貿易戰、金融戰、貨幣戰等一系列對中國刀刀見骨的決策，中共會不會在金融崩潰、政權垮台前轉移焦點，孤注一擲攻打台灣?郭文貴表示，過去一年以來，當他與美國高層人士討論台灣問題時，就連班農都不願意出兵保護台灣，「我問過他大概五、六次！」，郭文貴說：「我第一次見他，就問他這個問題，你們會不會保護?他連猶豫都沒有就說NO！第二次是NO WAY（絕不）！第三次是NO、NO、NO！第四次是Impossible！但是，這次我問他的時候，他說：這次我們好像很難選擇。」

郭文貴指出，先前與美國政府討論是否出兵介入台灣問題時，很大部分的聲音是「不可能出兵保護台灣！」另外一部分的聲音是，「美國不保護台灣，那完了，美國在全世界就完了」他說，他當著許多美國將領的面，問他們一句:「你們有選擇嗎？」若是不管了，中共把台灣打爛了，「日本怎麼辦呢?你的夥伴怎麼辦呢?你的亞洲那些朋友怎麼辦呢?」，「你一樣沒選擇！」但是要怎麼出兵，才是討論的重點。

郭文貴：台灣人民若血流成河 美國將出兵全面介入

郭文貴強調，現在跟他保持溝通的人一致認為，
「只要台灣的軍人，和台灣的人民，受到大量的殺掠，或台灣的軍人做出英勇的行動的時候，美國別無選擇，必須介入！而且是超出大家想像的常規戰爭的介入，因為它不可能讓中國繼續殺掠下去，不可能的！」

郭文貴說，若中共攻台，敢對台灣說，「現在我管了，插著紅旗，總統府我做總統去?我說不可能的！我說台灣人民要血流成河，你美國人能坐你家待著，吃你的牛排?」郭文貴嗆美國政府，若美國說「台灣死吧，不管了，那孩子老婆都被殺了、共產黨強姦，不管了！我說你能做到嗎?我說我告訴你，是美國人民會說，你們這幫王八蛋政府。」

郭文貴：中共攻台前24小時 台灣抗敵絕心決定西方是否介入

郭文貴強調，若500萬海外華人看到美國政府依然坐在那邊吃牛排，「不管台灣被殺掠、被強姦、插著紅旗」，會有何反應?世界人民又會有何反應?因此，美國別無選擇，必須出兵，郭指出：「什麼叫真正的美國價值？」，就是「正義」，唯有正義，才可以保持美元的存在，保持了美國的法律系統，國家才會依然安全、繼續存在，並且八成以上海外華人是支持台灣的，「任何人都不願意看到兄弟姊妹自相殘殺」。

郭文貴強調，台灣是中共的重要目標、野心所在，「絕對想幹台灣、絕對要轉移內部經濟問題」，屆時，「美國和日本、和整個歐洲的西方世界，百分之百介入！」但是郭文貴也嚴肅的呼籲台灣人民，「如果台灣的人民說，我們歡迎共產黨來！然後台灣的軍隊嚇跑了，聯軍百分之百不會介入。」，郭文貴警示，「當中共對台灣採取行動的時候，前24小時台灣人民的反共決心，和台灣軍隊決絕、專業的表現，決定了美國和聯軍是否保護台灣」。

郭文貴：台灣需要激勵人心的政治家 讓台灣人民團結

郭文貴也呼籲台灣社會，「台灣要有真正具國際視野的政治家，台灣要真有人站出來，振臂一揮，你真的一秒鐘、一刻，讓台灣人民一團結，美國就來了，日本聯軍來了，它（指中共）完了，台灣就獨立了，事實上的獨立了。」

郭文貴說，他特別關心台灣，當初若沒有台灣和香港，就「沒有文貴的今天」，「沒有台灣的文化、朋友、信仰的影響，郭文貴就是個真流氓，還是個低級流氓！」，郭文貴形容，台灣是他的精神之母，「保護台灣就像保護父親、母親、兄弟姊妹一樣」，強調這一點無庸置疑，也跟任何人無關，「我對台灣太有感情了！」

貴仔

一開始啲人唔信佢

但係佢講野, 呢期真係中哂

肖建華, 馬雲, 范冰冰...

Ww3

如果真係打台
香港人會繼續返工？

不過同意一點
中共依家既軍隊，係無實戰經驗
尤其海上戰

當然，支共而家開始無錢，周圍要錢，向香港開刀。好快好似玩 sim city ，每月無錢還借落 o 的錢， 再借更多去還，最後就係無得還，一係政府破產，一係印銀錢還錢。股樓市見係咁，所有錢都會走，股樓市跌，人仔貶值。唔打台灣搏一搏咩。根本就係劇本

有一半人去返美加英澳啦，香港大把人有外國護照。剩低就要去超市同人搶野食

打台灣都好，到時支那先知自己原來無朋友，國內分裂到蘇聯咁

中華民國係時候轉型做實質完全主權獨立嘅臺灣國，一係就返佢嘅中國，畀臺灣獨立

笑死，以為砌到隻爛鬼艦就可以同美帝打，一揪一唔玩核武同日本揪，你都輸硬咁滯

原來美國唔想保台灣

然後台北人選一個支持"兩岸一家親"嘅人做市長

接下來美國在南海、台海問題上，不會只是軍演，「南海的行動，比你們想像的還更瘋狂」，郭文貴說，美方已經做出決策，將在數周之內通知中共，要求在72小時內移除所有南海上的非法軍事設施，並會關閉一切協商管道，拒絕與中共商量。郭文貴以美國政府的口氣形容：「72小時內你不移除，我們將全部給你移除、全部給拆掉！」。郭文貴說，這項行動的策劃者，正是前美國白宮首席策士班農（Steve Bannon）。

未來數周 會唔會時間短左d
支美關係又未到擦槍走火既階段

純問下 最好當然今日中華民國國慶就講 賀一賀佢啦

會唔會真係呢幾年，咁好彩呢世人可以見證到中國歷史上又一次嘅朝代更替，今次係民國光復故土大業，諗起未來嘅畫面都興奮

佢咁講係常識 台灣拼死迎敵 同 台灣張開腿帶路 差好遠

我都好想信你

呀扁上場

郭文貴強調：「人類五百年來，在海洋上真打過仗的，只有美國人、英國人。」

十六世紀的西班牙同二戰日本呢？

中國軍艦搶航道，美軍點都要做d回應

依家的確好關鍵
南海聯合軍演
真係隨時開波
風雨欲來既氣勢好強

不過唔同意佢話睇台灣人決心美國先決定幫唔幫
美國日本應該死都夾硬幫
台灣個地理位置唔失得
一失美國都好大鑊
應該會叫蔡英文出聲
順理成章就出手

佢有邊句係真 明顯係太子黨派佢黎鬥習總 一時又話終結聯繫匯率，一時又話放范冰冰d片，成個陳雲咁

講真, 台灣咁多那型真係唔知敢唔敢去打仗

台灣冇得唔打，幾時打咁解

佢講得有道理

連台灣自己一開波就認輸投共，
你叫人點攬你？出師要有名

好似李波咁，自己認晒罪，邊個可以有個名義幫你

如果堅打 台灣會唔會搞埋香港

有咩需要？

已經係支那隻狗

你睇下班狗官

海航,王健林呢D有錢佬下場,
中左你又唔計佢?

另外一部分的聲音是，「美國不保護台灣，那完了，美國在全世界就完了」他說，他當著許多美國將領的面，問他們一句:「你們有選擇嗎？」若是不管了，中共把台灣打爛了，「日本怎麼辦呢?你的夥伴怎麼辦呢?你的亞洲那些朋友怎麼辦呢?」

美國唔救台灣, 成個東亞隨時掉轉槍頭打番美國轉頭, 交左咁多年保護費到頭來被人出賣

唔係台灣咁多滯台支那人，相信美國一早賣F35畀台灣

陸軍都可以既，海空軍就。。。 不過冇制空權既陸軍都係冇用

準確d理解應該係 : 美國想睇定d, 究竟台灣係想一齊抗共定係列隊歡迎解放軍
兩個反映已經表明台灣是敵是友, 如果是敵, 無奶油仲踩隻腳埋去

完全合理，好難唔信

支那班垃圾少爺兵

澳門果堆

中共唔掂一定打台灣，除左轉移國內視線之外，亦係要維護大一統意識形態，當中共唔掂後同台灣經濟同生活質素差距拉到好大，台灣就會好自然走向獨立，完全違背左中共意識形態，所以中共就算明知係死都一定會拉埋台灣一齊死，就好似三十年前拎唔到香港就寧願強攻香港一齊食草一樣

無制空 ge 陸軍有用，做守軍，好似二戰咁，日本仔打極都打唔曬國軍咁 ，不過要出海打人，等多二百年先啦

開始覺得佢over左

輸左唔計

一定會,歷史上支那不嬲畀外族打到仆街,瓜分土地

今時今日,'外族'已經擴展到全世界

其實台灣都係 ，所以台灣命運真係好睇美帝

clone 一隻都似

如果美國真係打中共 其實中共哂力打台灣先有咩作用?

日本贏過蛾，東亞第一

解放軍登錄台灣第一件事係咪摺被

身為文明世界嘅子民
必須嚮香港牽制支那軍
疆藏各地都必然會行動

因為你真係唔係國際學既料子, 當然over左你想像
唔好勉強

之前已經討論過，中國可以運送陸軍的船隻只係足夠一萬人越過台海。連控制地方都做唔倒 ，台灣遠比各位想象中堅固

班農其實早已被炒 無實權

中共老奸巨滑, 佢當然會先制造一個合理攻台既藉口先
到時美國來了 中共又會扮番文明人, 不停嘴炮話美國佬無理干預乜乜乜

炒咗好耐，仲同Trump Trump炒大獲，
唔知真定假

child仔不學無術,超出佢地認知範疇就話唔信,冇可能,吹大左

但佢地又冇任何反駁points,同堆廢老一樣

似樣D的船都無隻
打飛機就得

真係冇

四方八面俾人中出

唔好睇得咁表面
支共一話打，必定有人投共，而有幾多% 人投共正正係全島贏輸風向嘅關鍵。
亦即上文所說的抵抗決心。

而投共%亦唔使5 5 波。只需要身居要位，就可以對軍隊做成極大傷害。

佢暗示蕭建華（肖係簡體）死左但家陣又在生

郭文貴強調：「人類五百年來，在海洋上真打過仗的，只有美國人、英國人。」

日本仔同西班牙都打過喎

「人家爺爺都在潛水艇上度過一生！」]

西日打過仗啲海軍爺爺都死得7788

Let's wait and see

聽過個ff式既講法係中國打台灣果日美國會話跟據92共識一中各表既理論宣布中華民國係唯一既中國
然後第三次中國內戰中華民國方有一堆美國人反攻大陸

美軍來港我參軍

唔到台灣國民唔決心, 一輸就做亡國奴, 唔好以為可以做中國國民

中共全面佔港前24小時 港人抗敵決心決定西方是否介入

咁玩完了

台灣真喺好多支共間諜！

必須認真清理！

但有機會在台那班支共間諜自己企出來話歡迎老解！
實際上本土台灣人是唔歡迎！
容易令外界人誤解！

有無可能選舉前玩野

主要睇軍隊反應姐

我覺得佢講港元個段更恐怖
連講左幾日
講都幾星期內有大野
係咪咁堅呀

軸心國：中國
同盟國:中國以外所有國家

美國冇可能唔幫台灣，只係差在用咩形式幫，就好似佢話睇台灣人決心一樣，你有決心，我可能出兵，你冇決心，我都會資助地下組織反共。
台灣對美國嚟講太重要，冇左台灣美國就斷左第一島鏈，所以美國佬係絕對唔會好似三十年前既英國佬咁樣見你冇意決定前途就放棄你，美國佬一定幫，只係差在用咩形式幫你。

冇錯 美國冷戰嗰時已經同中華民國制定咗《台灣關係法》保障返台灣人民嘅安全 同埋呢個已經納入咗美國嘅國法 所以美國不得不幫

一個月內沽空一萬億港元

前設係中共真係要攻打台灣

話唔定軍隊入面都有唔少土匪間諜！

攻台隨時變WW3

咁現代戰爭
一開波就多數係導彈雨+全天候空襲先

先摧毀台灣當地o既空防力量
之後再打擊海軍同其他軍用設施
之後打擊民用同正苦設施(間唔中炸埋平民)

等台灣軍心民心散渙無心戀戰後再登陸都未遲

解放軍的飛彈攻勢可怕嗎？讀戰史可知端倪

不過貝克立去年發表的研究指出，美國率領的聯軍在1990至1991年的波灣戰爭投下88500噸炸藥，卻沒能炸著一輛伊拉克的飛彈發射車；北約對塞爾維亞為期78天的攻勢，只摧毀了3個機動飛彈連（還有19個安然無恙）。睽諸戰史，沒理由認為解放軍可以對台灣的砲兵與飛彈連取得更好的戰果。

通過搶灘作戰考驗的解放軍士兵，在抵達首都之前，還得在都市與叢林間面對250萬的後備兵團抵禦，加上部隊推進時會遇上的地雷、陷阱、與各式防禦工事，這對沒有實戰經驗的一個鄉下青年來說，實在是一個巨大的挑戰，就算他天真地相信解放軍所向無敵，恐怕也沒什麼兩樣。

「台灣最大的敵人不是解放軍，而是失敗主義！」

小弟不才
支那金融崩潰點解反而要打台灣
利申 真心想學野

其實我一直唔明點解中國唔掂反而要打台灣
打仗不嬲要用既經費甚大 成本極高
你每粒子彈都係錢
宜家仲要國家經濟唔掂
根本就冇理由會出兵打人
你估玩緊game咩

利用戰爭轉移國民視線，延遲中共倒台

All in咗熊先

當中共有一刻接近比推翻既時候，當然會用任何方法延長統治

到時中國變成點，中共唔會理

全世界打一個國家都算ww3
咁ww1係未1900年發生
定係你覺得俄仔會幫中共

郭文貴說，美方已經做出決策，將在數周之內通知中共，要求在72小時內移除所有南海上的非法軍事設施

比晒期 有冇人留意佢d比料之前有冇期限嘅 ?

台灣四面環海 係一個易守難攻嘅地方加美軍介入會陷入持久戰。怕佢打另外一啲地方多啲

就係要靠對外戰爭來凝聚人民

當然如果人民醒嘅就會喺佢出兵之後民變

台灣地理位置太重要 美國無可能放棄
除非全台灣人主動放棄

無料點會比fbi保護
成班連登仔話佢中國陳雲
陳雲除左cp外有咩機會同fbi接觸？
佢中共入面一定有針，有錢好辦事

同針住日本釣魚臺，韓國薩德系統一樣道理

當年二戰德國都係經濟唔掂然後開戰

有時政府有d說話唔方便用官方身份講
就會用d 9upper放下風
乜柒「消息人士指...」都係咁

維尼幾時御駕親征

台灣最大問題係國民黨同埋班共碟

點解果時日本要打珍珠港？

中共一路都做緊呢樣野。中共支部國民黨個d隨時候命。
一路起度傾戰術運兵之類。到時，隨時係吳三桂再臨，無血開城。美帝想插手都無大義

轉移國民視線，阿根廷以前都試過，最後fail加經濟大跌

點會幫中共打全世界

表面同共匪合作再背後捅支那一刀

俄佬候住東北三省好撚耐

佢一定無讀過history，納粹德國就係靠對外擴張，掠奪領土資源，創造戰爭就業機會（重工業、輕工業、軍隊），經濟先至起死回生。

戰爭一向係轉移矛盾嘅好方法嚟，已經係常識多過歷史。

戰爭不嬲都係賺大錢既時候,仲有食物,能源,醫藥

全部都係供不應求

其實香港都係？
可唔可以有團體收集定香港人意向，
如果支那打仗(同任何國家)，
香港人不支持中共，請求外國介入支持香港維持永久中立？

btw, 個一萬億肯定囉唔返

所謂咁多五毛散播消極思想

美日聯盟係最穩固

相反南韓呢種屌佢老母左膠總統親支那 真係要企開啲

台灣國民黨有親中/被統一傾向 信唔過

但係民進黨領導下全面抗戰係可預見 而且會得到美日協防

而且仲要計埋美國總統係邊個揸旗 侵侵實會做野

留名待中!

唔返工邊有錢起人工島

所以香港人要團結！

防止中國大陸五毛狗嘅負面影響！

如果真係打仗，有無人會飛過去姦殺台妹

麻煩美國或英國再來香港永久統治，不要回歸支那

而家香港民智水平咁低 到時真係要做野 唔能夠隔岸觀火 全面支持台灣迎敵抗戰
基本上香港都要打一場意識形態內戰 無可避免架啦

係迫主保

以家逼住出人工島
從中拎大筆錢
攻打台灣又出兵又要錢
應該有排先發生
直到澳豚同港豬無大筆錢剩先黎料

反而想知台灣 d 士兵會點諗，打機就打得多，真係上戰場會點

打台姐 沒事兒 香港人繼續供樓返工

人數換取時間 中國贏硬

炮都無支 打飛機呀？

唔計啦
留名binc is ok

仲有港股插水

擔心下會唔會有共碟引支入關好過擔心支那武統啦

支那有閪能力武力攻台咩

郭文貴

台軍來了帶佢去中聯辦

冇問題 如果有呢一日 我一定join us army
殺撚晒啲老解

日本就收皮啦，啲對手全部都係冇發展嘅海軍，英國艦隊又冇將主力放喺亞洲，美國一覺醒就追住日本仔嚟屌

我反而想知佢點知美國國策
唔通阿trump trump走去同佢講咩

哦

唔計

葡萄牙無份？

好明顯講緊打贏果d
打輸果d就唔好拎出黎講

永遠有班癲撚一定唔會提佢講中果d
如果佢真係100%都係真
好明顯唔會有命留到今日

is coming soon

一定啦

一隻漢奸狗洗乜理佢

甲午戰爭又唔計？

會唔會招軍人
想做美國志願軍

返中環既咪自行停薪留職,返荃灣觀塘就唔駛諗

佢都講左打完。台灣可以正式獨立

香港人心態就係成功論,話冇可能就先放棄
連自己都冇意志,人地仲會幫你?

要求72小時內拆曬d野？

好似吹大左wo

台軍太差 一下就失陷

欲救無從

會，肯定。

想去台灣參軍打共匪

十國亂軍

自隊

推

美國都冇咩理由放棄台灣 咁先可以孤立中共
中共未入窮巷點敢打仗 高官啲仔女都流放曬就知咩事

有冇時事專家可以分享下點解中共打仗香港會成為贏家既

等四星期就知佢係咪9up, 好快姐

最後可能變做打金門 之後取得關鍵勝利就班師回府

美軍來了我帶路 好多年前有人講 依家唔知仲係咪

個人睇法，支爆會喺廿人內發生。

一帶一路令到國庫大量虧空，就算將果啲窮國嘅土地送比支那，支那都冇錢去發展同建設呢啲土地。

第二，一帶一路成功地幫咗啲窮國代替支那。支那學人搞環保，五金一保，加稅等等，購買嘅國家唔好去搵其它東南亞國家？點解要搵你支那？而且，支那根本唔尊重知識產權。

第三，支那樓價會嚴重下滑。支那嘅地價本身就唔值錢，係支那向農戶買地，農戶（低端人口，週街屙屎果班）先有錢。如果國家冇錢再養住頭家，底牌就會露出嚟。

第四，幣值亦係因為政府監粗托住，如果支那冇錢再托落去，人民幣將會傾倒，無論支那印幾多都冇用。

香港會比支那害死。

你諗吓。香港係靠金融地產養家嘅，乜鬼轉口業都比支那搶埋。

金融而家姓黨，同上海交易所冇乜分別。好啲正常啲嘅公司都寧願去新加坡上市。

地產仲慘，唔計填海，靜係沙中線累到現有嘅建築物出現下陷（只係冰山一角，好多嘢政府等到有事先講），起樓嘅又係大陸建商。後果係點你自己諗。

佢堅唔堅我唔知 我只知依家或者好快既將來支那會好撚唔掂

民國 雙十

利伸：支持台灣獨立

支持台灣正式立國就真！

count down

萬一出現共匪攻台 作為香港人除左聲援台灣之外
仲要即時提出香港人嘅訴求 要香港獨立
搞大型示威 佔領 務求拖共匪後腿
到時鍵盤戰士同不了撚唔該收嗲即刻企出黎

金門班藍營狗 求仁得仁 正式回歸祖國 台澎可以正式獨立

係就好
只怕到時又好似民主歌聲獻中華咁
愛與和平 靜坐 和理非非 輪流上台唱歌
夠鐘散水 聽朝又準時出門口迫地鐵

之前有諗過去 但越嚟越親中就不了
聽人講宜家果邊大陸客多到喊

日本會唔會幫拖
中共未必夠日本仔嚟(唔玩核)

一定幫 因為日本最南端同臺灣只差百幾公里

不過佢地仲係自慰隊
點睇都係ww3

依啲嘢有得上youtube睇就唔使cia啦 真係信依條友一成都會死

瘋了 都瘋了